話咩勇武唔洗保護和理非果d 唔該你主動企上去前面

成班得把口 最後成縮到後一後塞住條路
淨係識係後面叫死黑警 黑社會 d狗郁一郁就縮到仆街
你真係想保護勇武唔該你重企得前過佢地 叫佢地行先
根本你班友就得把口

低級分化 拉

係呀 我係3毛

勇武做野唔使需要班懦夫幫手
懦夫出街就害埋勇武手足
咪撚再叫和理非佢地係懦夫陀衰家
成事不足 敗事有餘

屌你地
係灣仔鵝頸橋 真係見撚住 D人戴普通口罩, 咩撚gear 都無既, 又要扮亂世情侶既 和理非
一係你地企後D 多D空位比前線退!, 次次都阻撚住前線走, 前線唔係你地既盾呀 搞撚到前線走唔到又要比黑警捉 幾多勇武都比你地累死啦

勇武唔怕黑警 只怕豬一樣既和理非

得你地走到 開心啦 走左就返屋企同人地講發夢有幾咁威, 你地同食人血饅頭係完全無分別架

唔係話分化 唔係話同你割 但和理非, 無gear 既人 諗下自己定位係邊! 係唔係上左前排 都唔驚? 次次狗毛都未見到就9秒9跑

事實就好撚多唔知係度做乜鳩嘅人
堅持要搞遊行因為佢地除左遊行就咩都唔敢做